外籍人仕問黑狗做緊乜鳩，黑狗就回應: 返美國啦

PPPN international
· 12 hrs ·

2234 旺角山東街花園街交界，一名外籍男士詢問有關警方行動，三名警員指有人在暴動（riot），該男士追問暴動者在哪作出了甚麼行為，警員指有市民在堵路，離去時帶笑聲嘲笑該名外籍人士，並叫他「返美國啦」。記者之後詢問該名外籍人士，其中一名警員的編號疑是53473。

Telegram:
#PPPN #以曝制暴 #歡迎投稿

政治中立 得啖笑

啲思維同強國一樣

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

香港人對武力有點誤解 其實譬如阿富汗 美軍是支援出來的

721啟發：我地必須要有獨立武裝單位懲治黑警！

發展海外武裝組織

點解外籍人仕就一定要返美國? 唔通叫淘廢返美國?

反貪污 捉陶輝

個美國佬大隻到可以揪底3隻狗=,=

同NMSLese一樣

叫人返美國 到底係笑緊自己定笑緊人

黑警想去美國都去唔到
大粒黑警都想返美國

淨係胸肌都贏

佢同緊振美講姐

我諗起振美

cls, 死黑警已同蚛蟈公安無分別

真係影衰香港

唔係點會痴匪旗心繫支那

佢講中文？

有位貼其他野無位貼number

班狗真係好失禮但又以為自己好威

我估係，唔知有無片

最撚得意係根本啲警甴本身大把都係諗住搵夠移民唔知係咪已經覺得自己被 blacklist所以疊埋心水成隻義和團咁

你一定唔係講振美

我好想睇佢哋好似義和團上身咁打鳩啲鬼佬就正

除你身上嘅裝備出嚟睇吓有幾多美國貨先

個頭盔係啦，支左輪又係，食屎啦on9仔

Pepper too

食海底撈都覺得威就知咩質素啦

唔講中文黑警撚識答人咩lol

佢個頭盔咪又係美國野

支那人個個向美國跑 黑狗反而以美國為恥 黑狗真係仲on9過支那人

鬼佬樣=美國

陶輝依件事唔好比佢完

正名，香港警察公然排外！

洗腦洗到小粉紅咁
對西人本能上有敵意
但俾佢揀made is USA定made in China就身體最誠實

問撚中個踩線嘅美國佬就好笑

低下階層係咁架啦

成世都俾人呃 覺得中國最好

思想最膚淺嘅都係做狗嘅材料

大隻唔等於好打㗎

毅俊仔想佢幾有知商

冇辦法，黑警個世界觀受知識所限，識得多嘢都唔洗做呢啲工啦

靠香港既外國人親身體會黑警有幾閪
話返俾佢家鄉既親朋戚友知

白人樣就係美國人？
咁陶輝係咪美國人
怪唔之要讀yijin啦

racist?

推

走住嚟屌

因為佢就係支那人，仲點期望有香港人嘅思維

拉

Ok

井底之蛙咪香港班散仔

洋人=美國人
班狗唔識英文淨係識吠

有大陸人過去問既話
會唔會叫佢番大陸

反貪污，捉陶輝

支持香港警察出精美國

同nmslese一樣 呢頭屌美國 個頭最想移民既國家就係美國

好細個嗰陣有個澳洲人鄰居，問佢係咪美國嚟佢話Don't insult me
班狗咁樣唔知又會得罪幾多外國人

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

真係打起上黎班狗走最快

連香港係國際金融中心
你班傻狗唔係以為香港經濟係靠你班柒頭出黎行行企企爆起嫁下話

一來內部洗腦得好緊要
二來班狗發現唔受香港人歡迎
反而支那人好支持自己（表面上）
班狗心理上會傾向當自己係支那人
跟住日日上藍絲網睇埋啲美國陰謀論
結果就係義和團上身

其實佢英文有限
剩係識講go back to US

傻閪呀
班牛屎警察會以為外國人聽得明佢講咩

平機會: 我聽唔到

毅進仔有logic先出奇

黑警 番支那

啲防暴槍都好似係美國貨

反貪污 捉陶輝

望下振美就知

所有白種人都係美國人，都係加害者

自己揸啲槍同警車喺邊度買返嚟? 德國

攪大佢
racist cop in hong kong

要國際上知道香港政府唔歡迎美國人先

佢地係公安黎架嘛

比個胸distract左

叫d黑警返支那啦

班狗識撚英文咩奶屎眼就識

堵路就暴動

Go back to your country

所以呢句野無論隻白衫狗定隻藍衫狗講都好好笑

警察係咪將所有外國人都視為美國人？

投訴佢歧視

有冇Twitter link可以集中RT？？？

有仔女既，最後咪照送佢哋去文明國家

仆街狗 冇撚用 淨係識亂吠

支那仔眼中外國人只有美國

血統主義
Nazi

其實政治從來唔會有中立囉

外籍人仕一定係美國人
冇常識+知識真係好撚醜怪

同班地底泥小粉紅一樣姐，
呢啲公安武警貪官係體制内，
知乜事，可以就移民走啦，
唔通同班弱智黑狗一樣，
係到意淫緊支那好勁咩

淨係識riot依個英文呀？
識唔識串ga毅進仔？

幾時拎間水炮車去攻打美領

黑警又唔做野又唔讀書

美國個個有槍
黑狗去美國仲可唔可以好似香港做黑警咁？
唔做黑警班黑狗仲可以做d 咩？

其實係黑警一廂情願覺得人地喺美國黎

又係鍾雅倫同埋謝振美傷口上灑鹽

做狗就咪撚歧視人啦有咩資格

白鬼=美國

係，佢地數人頭都未識，1個人的非法集結，3個人違反限聚令

香港警犬

鍾蛇有美國籍點算

，

轉去TWITTER比班美國佬睇下先

曱甴集團

平機會呢？

得把口架姐
同反日本鬼子一樣

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

Send張相上微博話CIA暗中串通香港警察搞亂香港

八國聯軍不是夢

53473

藍屍狗咩都美國
用下個死人腦啦on9仔

白衫狗剩係識美國

佢地嘅簡單思維
白人=美國人
美國人=壞人

全撚部已經係支那走狗

班白衫狗就可能係
低級嗰堆本身冇乜讀過書 字都唔識多隻 又俾人洗哂腦要埋支那堆取暖可能真心會覺得支那強大 美帝亡我之心不死

三萬個警察撐起香港嫁
啲錢全部係佢哋搵番嚟

鬼佬樣=美國=CIA特工=指揮緊示威者

死鬼佬一定係外國勢力，一定美國派嚟

真係正宗支那人

黑警=支那狗
仇視所有外國勢力

連狗都洗到腦，中共真係好厲害，(香港國際都會)就冇埋喇

外國人一定係美國人？？？

點識答

推上國際戰線

呢d低賤狗淨係識吠

不對他人懷惡意

琴晚有堵路?
班狗係咪老屈 講大話

啲頭盔痴晒公仔真係好撚柒以為自己係等種兵

黑狗呢句語重心長

外籍人仕: 黑人問號

陶輝係咩人?
Errrr

係 排骨最好打

鬼佬=美國
弱智popo

我哋要先攪掂如何組織和聯絡同路人而不被對家看到我哋有咩行動， 呢個係最重要。

但可以一拳打得死我

毅進仔講英文？

除哂gear 寶俾個鬼佬三兩下砌低

非我種族
千祈唔好話自己係香港呢個國際城市長大 自認中國人就得

白人就番美國
黑人就番非洲
d思維好柒

唔好提d狗

北韓思維

鐘雅倫呢

班狗識講人話仲咁高要求

黑警一早抆槍啦，唔通除gear同佢隻揪咩

除gear落單睇邊個打邊個

你估佢識講英文？

單細胞生物

Push

why? why?

返美國啦英文係咩

應該要同芝麻人講返大陸啦 一視同仁

Go back to America

連登仔咪又係叫人死返中國懶醒

支那人唔返支那，返美國?

連登仔見馬拉人出聲撐中國都會叫人死返中國
咁鬼佬死返美國有咩問題

致各位泛民 如果諗唔到比玩屎玩尿玩臭魚臭蛋臭奶更好既方法去癱瘓 請你地就用

看圖說故事

竟然唔係叫佢返美國食蕉

佢哋上年已經成為咗一個立場

大家都接受同一套教育 點解啲狗可以咁低能

你sure毅進真係有教育?

望下身上啲Gear就知

佢地自己預左收皮，睇個樣都係推下一代去外國再幫自己申請入藉，所以人權法案連帶仔女佢地先會咁驚

洋人就係美國

佢哋覺得所有外國人都係美國人

佢哋而家小學生都不如